當你拍緊拖時就唔想拍拖 冇拖拍時就好想拍拖

其實好正常
有女就會覺得好煩
冇女要成日自己打飛機仲煩
但係有女但係佢唔幫你打飛機就真係好撚煩

有冇同感

認同
拍拖果陣就好想自己一個hea足一日
分左手就日日on99唔知做乜

最好有生一日都愛下去
但誰人能將戀愛當做終生興趣
生活其實旨在找到個伴侶
面對現實熱戀很快變長流細水
可惜我不智或僥倖
對火花天生敏感
不過兩隻手拉得太緊
愛到過了界那對愛人
同時亦最易變成一對敵人
就難在其實雙方各有各寄望
也許相愛很難
要單戀都難
怎麼辦
受太大的禮會內疚卻也無力歸還
也許不愛不難
但如未成佛昇仙也會怕
愛情前途黯淡
愛不愛都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏
得到浪漫又要有空間
得到定局卻怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心有人看不過眼
可惜我不智或僥倖
對火花天生敏感
不過兩隻手拉得太緊
愛到過了界那對愛人
同時亦最易變成一對敵人
也許相愛很難
就難在其實雙方各有各寄望
怎麼辦
要單戀都難
受太大的禮會內疚卻也無力歸還
也許不愛不難
但如未成佛昇仙也會怕
愛情前途黯淡
愛不愛都難
未快樂先有責任給予對方面露歡顏
得到浪漫又要有空間
得到定局卻怕去到終站
然後付出多得到少不介意豁達
又擔心有人看不過眼
無論熱戀中失戀中
都永遠記住第一戒
別要張開雙眼

無女: 日日慳錢課金打機比家用
有女: 家用都比唔撚起

真...

唔知 冇拍過拖

好似又真。。。
單身左一年
處於想拍拖同未想拍拖中間